一人一個高質政治/哲學/國際關係blog

陳雲

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

編程隨想blog
佢係IT狗但對政治有研究同評論
幾受大陸反共者歡迎